入黎屌下馬鞍山班手足先！！！！

首先係沙田警署
點知唔關事
即刻去哂馬鞍山
短短時間起埋閘同搞咁多野
啲前線好似全天候on call 36小時
啲物資好似隨時可以變出黎
最後又做到be water
我屌哂你地，咁撚叻既！

推

佢地真係好叻，proud of you guys!

勁

其他區既都隨時到你地出場

真正be water

但記得我地仲有手足要救！

搞到有廿部車黎支援，係咪衰呢

正皮咗！但可唔可以唔好再標題黨

如果能夠加插下葵涌勇武環節會更精彩

拉9人 打9人唔洗還？fuck popo

閘被起、門被封、周圍被畫花晒仲要守喺狗屋入面畀人屌足成個鐘
調一大堆警力過嚟，跑又跑到仆街，人又拉唔到個，要搵記者發洩
今晚真係大快人心

瘋狂repeat仆街

MOS撚狗行動

禾地沙田友不嬲都係一方有難，八方支援

利申岩岩返到屋企開冷氣

啱 差啲擰手黎個負皮 好彩望多兩眼

馬鞍山人好波

沖埋涼瓊乾水瞓得

馬鞍山區議會選舉有11定12個位，民主派拎9個

我正式宣佈馬鞍山巴絲係最撚型！
有巴起閘門，又有絲派防具，最後大家安全散去
（但希望大家唔好忘記圍警局嘅原因係聲援被捕手足）

一見到十鳩架黑警車嚟到，即刻落街帶走夢遊嘅小朋友

好撚攰，行咗半個馬鞍山，知道平安先上返樓

但要小心有狗查車呀

撚狗

撚到港島區嘅狗都黎埋

但喺8位手足到最後都喺未放

邊位大sir撚自己人帶去mos 狗屋架
比手足撚番轉頭

仲要凌晨

但單野關陳浩天事
我認定佢係鬼
無鬼死唔到人
邊有咁口岩呀
仲要俾人係街捉到
係人都話無野講
我要見律師
仲上埋個竇到
fact check左先

推到有人記得
仲有比狗屈有炸藥

要解放狗屋先放到人喎

屌馬鞍山友好波
真正嘅be water
呢啲先係游擊戰

真心讚
叻仔叻女

不過手足們真喺好撚堅, 11點幾-3點, 短短4個鐘同一班人圍死咗兩個狗屋
諗翻起真喺好撚堅

p

撚完狗就走lu走lu走lu

沙田直接建國啦屌 高質到cls

差啲比左負皮心諗做乜屌柒我地

身為前線 同你地講前線要背囊!

花式撚狗，神奇散水

五大訴求!

你地真係好叻！

MosMos

叻叻 香港加油

今次真係叻仔但係再早少少散會更加叻仔

加油

嗌撚到喉嚨痛

💛💛💛

手足真係好撚快速, 點可以做到既? 教下新人啦........

push

食個Mos burger支持吓馬鞍山手足

5點44分有車
幫推

打社區戰真係完美和理非同勇武結合
次次都成功撚狗

沙田柚好波

最後完全成功撤退先型

話撚左真係要圍警署（農村包圍城市，游擊），等班on9一call人增援，又要full gear又要取消休假，義士們即刻散水，撚到班奇啪啪聲。

記住，我地包圍一座建築物，好過打陣地戰！

仲要撚到班狗出廿幾架狗車

mos撚狗行動

18區圍狗處正式上線

唔止20架啦，一開始現場已經有20架到standby，之後走個陣起碼入多10架

仲要唔使人多幾百個人就得

到時班狗就無狗調，自己果區都唔夠人，仲點去其他區

老閪咁遠入嚟 仲要full gear
諗起佢地到場就收隊屌哂鬼個畫面

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

屌，點解香港人咁勁

Push

馬鞍山手足好勁
撚狗撚到

同意, 班狗咁多人黍到原來撲左一場空, 撚狗咁撚

抵死死黑警

你收工渣 講清楚d

手足好charm 俾我屌兩下先

附上馬鞍山街坊示意圖

全正評好基本

哇你講咩 班街坊口痕落去街食個糖水咋

無野講，陳浩天一定係鬼

仲有梁頌恆，如果兩個唔係鬼就係智障

撚到班狗仔真係好開心
上哂gear，我哋返屋企瞓覺

叻仔叻女

冇人比人拉好波

Be water 示範

呢啲先係真正be water

你圍一圍狗屋佢地就會放人 就太撚夢幻

做到消耗對方已經好有用

希望大家繼續努力呀

做乜蒲吧蒲到咁夜

有位絲打屌記者唔好拍 唔係就打爆佢地相機 不如同CCTVB講，唔走唔止打爆相機，講打爆埋佢地，同埋tvb架車

認真，呢啲細野一個禮拜真係可以玩幾次重玩極都唔會厭

知道你地好叻啦，不過我唔想再見到再有物資比俾人發現到，好似有鬼禁，次次都係香港民族黨，可唔可以唔好再放物資係香港民族黨

想問之前物資貨van司機同TATP單野有冇被落charge?

water

麻包袋

真係無得頂 ， ，be water 偶像

be water

好撚勁知道沙田後訓左

對上TATP個次係香港民族陣綫
另一樣野黎嫁
我覺得唔係因為佢地係鬼所以比人拉
而係因為今次冇大台
但d狗又好想搵人祭旗
咪長期搵人跟蹤d大組織
得閒又查下佢d野搵位入
會唔會插贓嫁禍都好撚難講啦

推爆！

沙田馬鞍山友超高質

每日都有撚狗環節就好
今日邊間？

麻包袋推

Gogogo

叻仔叻仔
兄弟爬山 各自努力
但記得不被捕不受傷

流水式社運正確示範

最緊要係唔好受傷，我好支持佢地，但唔好一時之氣唔肯走，d狗渣冇性嫁，比佢地咬好唔值

馬鞍山成日好似唔出聲原來咁醒

烏溪沙呢

全部又走曬 去撚狗

好犀利！

繼續搞鳩佢哋

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

推！

馬鞍山好波

其實馬鞍山都好撚黃

邊到有得睇琴晚訓著左

凌晨都咁多人

馬鞍山巴打好波

有無人講下噚晚點撚狗 瞓左無睇

前線好波!

效率

拎哂鐵通盾牌
班狗call左幾車九龍東豬籠車入黎，防暴set好陣式開咪清場，一推既時候就散band
班狗跑左幾條街都捉唔到人

未捉啫，實捉到

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

尋晚好似周圍d大廈好多人屌警察

係呀 岩岩你老母就比人捉左入去屌

閒日夜晚都可以咁多人出黎

Be Water!!!!!!!!!!!!!!

好勁呀

好高質

發夢啫

臨尾都影到隻狗仆街

各區整裝

沙田柚真係好鬼高質

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好撚勁
前線好波

馬鞍山不嬲黃到仆街，完美演繹乜嘢叫hit and run

真正做到be water 大家學到嘢！

快速應變示威

叻

高汁撚狗

馬鞍山人係會諗: 點解仲有3個議席會係建制派

新東真係唔講得笑
之前仲吹安排黑社會入馬鞍山恐襲
如果真係入咗去
可能班恐怖份子要面對一隊full gear新東人

幾醒目希望各區撚狗時可以學習

有無片

但其實馬鞍山長條型好難散

下次小心d諗清楚

今日做完就散，真心叻

沙田友

如果次次都可以以此為榜樣就好

成功戰例

對家被困數小時，要調動重裝部隊
我方全身而退

光復香港，時代革命

訓左上床都仆落啦 馬鞍山人好波

好波呀!

你地好叻 不過都要注意休息

好撚癲 respect

請受小弟一拜

好多人係屋企望落去見到咁已經衝哂落去幫手

陰公 返咩工返到咁夜

正所謂猛虎不及地頭蟲

馬鞍山手足
光復香港 時代革命

沉晚有無人俾人拉？
Btw, 前線記得保護自己，一定要遮曬自己塊面

唔慣用兩隻腳行路

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

而家動員力咁勁
係唔係已經十八區一分鐘人（美國獨立戰爭民兵）
區區有民團

屌你地

好撚叻呀

屋企行過去用咗20分鐘

下次試下ofo

但係你地可唔可以比律師講嘢...

屌丫，又比沙田友領先返添

真係一個都不能少
齊上齊落

捉咩?
PopomonGo?

等6點搞珠

利害

真正既be water
夢遊的巴絲好型

凌晨都出黎 辛苦哂啦

讚 睇新聞
做到be water 有目標／有行動／適時離場
有哨兵好重要

感謝義士

沙田區得一分

好勁

一方有難，八方支援

巴打們好堅抽
各區既巴打要研究下

出返巿區難，散落邨就好容易

好撚型！！！！！！！！！！！！！

你地無做錯到！

18區狗縮狗竇

巴打已經好西利
不過真係記得齊上齊落唔好戀戰
對家重兵黎就BE WATER
因為呢場真心長期戰爭黎

廿架警車到 就黃雨

分鐘人（Minuteman），也有譯作義勇軍[註 1]、民兵、快捷民兵[註 2][1]，是指美國獨立戰爭時期麻省的一類召之即來的特殊民兵組織。其成員從美國各地民兵中挑選出特別精壯的成員所集結。顧名思義，分鐘人具有高機動性、快速部署的能力，一旦有狀況發生，可以在一分鐘內就集合趕到現場，使到殖民地能夠迅速對戰鬥進行應對。[2]

他們是第一批參加美國獨立戰爭的組織之一，成員佔了整個民兵組織的1/4。大部分成員都比較年輕，也比較具有機動性，成為了早期革命響應者網路的一部份。

義勇兵暨自由之子成員保羅·列維爾便是在美國獨立戰爭爆發前夜，傳播英國正規軍即將從波士頓出兵的情報。不過列維爾在完成任務之前，遭遇到正在前往康科德軍火庫沒收武器彈藥的英軍而被俘虜。

再諗番真係覺得你地好撚正
實際行動支持
買到樓嘅話優先買沙田、MOS

有冇片

無論任何時候，打風，太陽，落大雨，生化武器，子彈，天光，天黑⋯⋯都會出現

呢份堅毅，I can’t find a right word ，真係唸唔到有字形容到

只能夠比個「服」字佢地

暫時真心覺得昨日 be water 最好一次

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我地愈來愈進步啦！
keep住唔好停！18區be water！

唔係話民族系列係鬼 (至少呢個moment)
但明知黑警明針對佢地黎搜捕
一係就加強防守
一係就暫時將物資放去另一度

救人

無謂衝突

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

記住
唔一定要衝先消耗到公安

佢地要on call,上裝都要精神 時間
事前事後都要攪一大輪
要包圍你地亦要相當多人手
如果無拘捕驅散左就無成效會減士氣

而家佢地索性拉閘保留體力
不過你地會搵到方法令佢地出嚟既

一切小心!
加油!

屌你地

其實每次收集物資咁公開，有機會班狗係mon實現場再跟蹤義士，所以知道地址
如果係咁，物資放邊都一樣有機會比狗起到

今年要踼走雙榮

本身馬鞍山多黃同有馬鞍山之友呢個高質群組。再加上次吹黑社會入馬鞍山令大家開埋tg group方便「保家衞族」，組織力同行動力又再強咗。

be water!!!!

樓下平台勁多人屌屌到我醒左

仲有沙田天降物資重現 好感動
Proud to be 沙田柚

打的入去架咋。。。荷包痛

pish

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家可以計埋馬鞍山呢類突發情況，警方部署要幾耐。
基本上星期六日佢地安掛好晒大仗，閒日再出勸便會應變唔切，拜太人又怕會落單。

proud of you

我係高處射鳩佢地

都話新界東係港獨票倉架啦！

一號波都咁勁！

一個月前, 大家都話唔好衝警署

今日, 已衝了多間警署

世界真係變得太快

撚狗專員

喺另一邊馬路都仲有好多車係哨望唔到

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

值得大家參考 be water ~~

真正Be water

嘩。啲狗肯定mon完呢個post 好撚嬲

好撚嬲喎popo

回佢老 係主權移交
呢啲野要講清講楚 香港回歸都係回去清政府 唔係中華人民共和國

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

一山還有一山高
估唔到黃大仙呢片內陸地方

好撚痴線今日遍地開拖

點睇wts市民挑你哋機